難以置信呢2隻扭蛋以前賣$5

無聊執屋，好多野收賣無掉，雖然好多都甩咁d配件，但呢2隻幾型。

收埋*

以前5蚊10蚊開心D
依家咁貴

細個抽過呢隻,無睇過G唔知咩來 見佢同0079唔同以為老翻之後dum左

我覺得gundam w係最靚 不過我無：0）
第一次睇高達已經係gundam seed

依加啲扭蛋扭兩下都成百蚊

呢兩隻我曾經都有

喱套扭蛋好嘢嚟SDFC, 流星號差唔多係最後幾彈出, 都十幾年前
之後轉咗新, 叫SDFC Custom, 改咗設計可以唔同高達換下啲手腳
細個玩好過癮, 每彈出十隻, $50買一套返嚟已經有排玩

以前奇趣天地成set都係under100 以家真係無可能

細個玩呢d都好開心
人大左……對玩具有要求左，bandai就係睇準呢點去改良
所以出到50蚊一隻

新嗰啲扭蛋加埋關節其實係進步嘅
不過有次扭咗一隻返嚟, 啲關節塞唔入啲手腳度, 砌到手都痛, 最尾成隻掉咗

你呢兩隻應該係10蚊喎
我記得後面隻飛機係單獨,要再扭中先可以合體

以前有一大箱唔知去左邊了
應該掉晒

無咩印象了，$10都抵

以前一個五蚊扭到隻 已經開你心一日

以前啲仆街係7-11用兩個1蚊夾埋當5蚊扭勁多蛋

自從5蚊時代完咗，都冇再掂過啲扭蛋機
有日同朋友去，佢扭嘢，我先發現原來啲扭機已經貴到仆街，個個都廿蚊起跳，重要用微信支付之類。

小學果陣我同學曾經比5蚊定唔知10蚊叫我幫佢抽
，正正就係呢款，咁我順便自己抽埋一份
結果第一隻中左你相入邊隻流星號，第二隻中左Z果個漢堡包
第二日我比左漢堡包佢，話你中左呢隻我中左流星號，佢冇屌我

初初5蚊隻係咁扭 扭極都唔中
跟住同老板講加1.2蚊開機比我自己簡

香港啲扭蛋機部部都十算
日本500yen香港要50蚊

Z 漢堡包sd 好得意
Fw 嗰隻超正

以前去補習一定行過文具鋪睇下有冇出新野,一有就扭幾隻，唔中就加幾蚊指定要一隻

單獨合體果隻大好多嫁啦呢隻真係一隻過黎

係咪香港人特別好恰，睇戲又貴過英美

因為冇得簡 + 租金貴

呢個系列又平又好玩5蚊一隻又可以變裝

我都有樓豬呢兩隻

我有三大盒 高達扭蛋

巴打有無試用熱筒吹吹d件先，等d膠熔熔地易砌d

呢2隻對比起自由正義初代隻流星號ver.已經冇咁精緻
起馬十幾年前

metoer 可折開同自由/正義/突自/無正合又可以自己合翻埋成件事好好玩

貴到想喊出黎

以前屋企樓下新set 40蚊10粒全套，一出就狗沖去買

難以置信香港以前啲樓係賣100萬

屋企都有
有成個垃圾袋咁多
不過好多重覆左(eg. 暴風)

以前一隻又平又識變形諗番其實真係好扺玩

獸魂系列

呢個系列好伏
想齊神獸就要扭夠n隻件

會出油

同fd交換咪得

個時無買齊第一同第二彈
之後係奇趣1setset咁買 都係70蚊 抵到懶

以前GP03-D咁大隻又重手都係5蚊
細個成日去玩具舖一set過咁買

我仲有keep住sd full color 1-60

我諗至少10年冇扭過蛋，屌那星，$20,$30扭粒蛋都on99

有出過假野

細個屋企人唔係成日買玩具比自己 呢3隻5蚊嘅扭蛋已經可以令我開心興奮好耐

以前就算咁大隻可以郁嚟郁去有支架嘅最貴款都只係15蚊

而家望住啲扭蛋機 寧願用嗰50蚊買下嘢食好過

以前係海港城 玩具反斗城出面扭